<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Fri, 18 Jun 2021 21:48:19 +0700</pubDate><title><![CDATA[Layanan pembuatan website pembuatan aplikasi]]></title><url><![CDATA[layanan-pembuatan-website-pembuatan-aplikasi]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Layanan pembuatan website pembuatan aplikasi]]></menu><menuOrder><![CDATA[0]]></menuOrder><menuStatus><![CDATA[]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;section class=&quot;intro&quot;&gt;
&lt;header&gt;
&lt;h1&gt;Website Aplikasi&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Layanan pembuatan website dan aplikasi dalam bekerja all in one terintegrasi.&lt;/p&gt;
&lt;/header&gt;

&lt;div class=&quot;content&quot;&gt;
	&lt;p&gt;Mulai menggunakan layanan kami untuk berbagai kebutuhan anda baik &lt;a href=&quot;/&quot;&gt;jasa pembuatan website&lt;/a&gt;, untuk company profile, cargo, sekolah, toko,rumah makan resto cafe dan berbagai lain nya siap dengan menggunakan content management system kami , mudah dan sangat ringan baik dari segi kapasitas, loading site, akses page to page super cepat, hingga bersahabat dengan SEO fitur generate otomatis meta title, deskripsi hingga sosial media card menjadikan kesempurnaan bekerja dengan cms content management system aplikasi pembuatan website yang simple mudah digunakan dan super ringan untuk deploy situs anda.&lt;/p&gt;

	&lt;p&gt;Dan sempurnakan dengan aplikasi untuk bekerja baik dalam kebutuhan website dengan cms tersendiri maupun &lt;a href=&quot;/&quot;&gt;aplikasi toko, aplikasi kasir, aplikasi restoran, aplikasi invoice akuntansi, aplikasi sekolah&lt;/a&gt; untuk digunakan, kebutuhan premium version nikmati dukungan dengan terintegrasi baik cms dan aplikasi hingga dukungan aplikasi android APK dalam penggunaan nya, saat nya memilih layanan kami dan segera mulai revolusi digital anda.&lt;/p&gt;
	&lt;a class=&quot;button primary large&quot; href=&quot;index.php?id=order&quot;&gt;Go Cloud Now&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
&lt;/section&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[axcora]]></author></item>
